人海茫茫中尋找 60屆 BU畢業生

我係本屆其中一個 Master畢業生, (第一次出Post /v\’’ ) 同志同道合既同學仔好希望係呢個畢業禮變得更有意義, 反映比我地親愛既錢校長知道，現在係到呼籲以下科目既畢業生或者forward 比你朋友知道，同我地一齊參與&安排呢個難忘畢業禮 ! ! 如果你咁岩睇到呢個Post ,請你留言, 我地再係tg 傾 !

14 November 2019 (Thursday)
11:15 a.m -12:30 p.m.
Session 2: School of Business
Master of Accountancy
Master of Human Resources Management
Master of Science in Applied Accounting & Finance
Master of Science in Corporate Governance & Compliance
Master of Science in Strategic Human Resources Management
Master of Science in Global Marketing Management
Postgraduate Diploma in Global Marketing Management
Bachelor of Commerce (Hons) in Accountancy
Bachelor of Commerce (Hons) in Human Resources Management
Bachelor of Commerce (Hons) in Marketing
Bachelor of Commerce